睇得太多新聞 頭痛

個頭頂好似係咁撞埋牆 點樣樣

唔好睇住
再跑步

個人好平靜 但睇反送中新聞就頭痛

same

頭頂痛

間歇性咁黎料 5.6點至訓到

暫時遠離 過番一個星期正常生活
休息是為了走更長的路阿

睇嚟我哋都要暫停下

好 但我頭頂真係想爆

巴打 望望背後 有好多人陪住您的
您好正常 只係需要休息
btw 辛苦了

好好訓一覺先唔好誤會
生存意慾好強

只係希望您明無論咩時候 都唔係孤單一個
早抖啦

早抖鳥

巴打加油

我都訓

Same here
一上facebook就不自覺地去睇新既news
每次都只係睇到一啲更加荒謬既事 心很累

各位頂撚住。